睇番甲賀忍法帖，真係好高質

愛人知否？死神正佇候
一開波甲賀伊賀鬥忍術已經睇到嘩嘩聲
之後弦之介第一次出瞳術果下震懾全場，伊賀成班人主場都熬晒底
天膳雖然戰力廢不過勝在曉復活同夠仆街，瘋狂姦女角色
胡夷、陽炎同螢火死果下都好sad
兩邊對決玩忍術剋制都好好，例如弦之介整盲咗小四郎，然後小四郎因為盲咗所以唔怕豹馬嘅瞳術

高質
btw有冇source 之前youtube得一半集數

淨係記得藥師寺成日強姦人

胡夷

豹馬本身係贏到，係把野咁岩飛返黎先輸

愛人知否

首ED好好聽

漫畫正

漫畫畫風靚到癲

漫畫同動畫一樣高汁
仲要劇情唔拖

唯一敗筆真係電影

套野真心正
結局都好心up

咁講一講又要即刻睇返

首歌好正 日本好多後生女都識

陰陽座

結局真心感人

頂唔訓要聽返原唱

啲女忍者是但一個都好正

除左個呀婆

睇第一集真係o撚左
明明係舊戀人
仲要岩岩先收到開戰令
點知一出城就即開片

真係反cup嘅代表
一開波甲賀狂死
嗰條死蟲一出場就即死
之前甲賀反cup返連追幾個人頭

成個故事都好sad 因為權貴既一個決定又再牽起兩族之間平息已久既紛爭 害死左一對對既戀人同兄妹

btw朧殺天膳個幕真係大快人心 兩隻老野死左之後如果伊賀唔係天膳揸旗既話根本唔會死咁多人 弦之介同朧根本就唔想打

呢套先叫忍者漫畫

果套咩火影得啖笑

最終又反高潮輸返

第一集就係叫相思相殺
大家一把年紀 做得忍者老豆都冇情講
呢啲就係宿命
不如一齊死
呢個開頭冇得頂

記得識變樣個條友好勁 助攻王咁

但係續集好垃圾

無啦啦有仔女

重要冚家剷

動畫版 甲賀忍法帖個英文名Basilisk其實都有意思

バジリスク ～甲賀忍法帖～
Basilisk: The Kouga Ninja ScrollsBasilisk

巴西利斯克（basilisk），又叫蛇尾雞或者翼蜥，在希臘和歐洲的傳說裡，是所有蛇類之王，並且能以眼神致人於死。

同主角 弦之介 既技能係一樣

左衛門真係mvp，佢同刑部陪弦之介離開甲賀果幕型到爆

最on9係因為有新敵人 不過幕府唔夠打所以揾返甲賀伊賀兩家幫手
但係幕府害到兩家咁慘男主角都可以當無事幫佢地

好難想似一個唔係戰鬥型既忍者 可以隊林咁多人
甲賀d忍術好多都偏向刺客型
又吸血又易容又荷爾蒙毒又隱形

火影世界第一

輪迴眼都唔夠打

一口氣睇完正到呢，原作不愧有日本金庸之稱
呢類武士向仲有冇咩好介紹？

重睇左唔知幾多次
室賀豹馬死嗰陣好sad

果陣9估賀贏
由細到大都係聽伊賀多

如果唔係佢走去扮天膳嘅話可能真係一個人KO晒伊賀班人

畫風好正

男嘅型 女嘅淫

動畫組不負作畫

啲 effect 令到更上一層樓

水樹既歌真係

仲有另一首 ED

出瞳術果下

果陣最鐘意螢火 覺得佢操蟲好型
點知死得咁慘 比人斬甩隻手
最後有幻覺 見反自己愛人

落手果下左衛門應該好矛盾

處理得好好，慢鏡、轉色、音樂

Youtube仲有得睇 粵語配音
記得細個tvb午夜時段播 第一集就覺得啲打鬥好好j
介紹呀爸一齊睇 點知一開就係胡夷引誘呀伯屌佢
之後呀爸就即刻轉台 仲叫我唔好睇埋啲咁嘅嘢

你阿爸會唔會以為你伏佢，心諗：衰仔，陰我睇呢啲野想我俾你阿媽鬧

兩仔爺睇到呢啲真係幾尷尬

岩岩即刻翻睇完

睇咗兩次都咁高質

個陣tvb 深夜個d 動畫都好正
七武士又係好正

天膳唔係淨係姦左女主角咩?

漫畫同動畫劇情一樣？

介紹各位巴絲睇埋甲賀忍法帖改，人設好有特色，有另一種風味架

第一次聽

邊到可以線上睇返晒?

係咪以前星期六晚十二點三做？
有冇人記得仲有邊套係呢個時間播？
淨係記得呢套同鴉殺（好似係呢個名？）

上面咪講左youtube有齊

D畫好核突喎師兄

早排先翻睇完

聽講有女女女所以唔睇

係，仲有魔剎(Monster)都好正

小說有講到有兩三次伊賀都透露左天膳係不死身，只有左衛門留意唔到

自己好鐘意如月左衛門呢個角色但見好多人話好憎佢，覺得佢專殺女人同埋利用感情去殺人

btw 櫻花睇左頭幾集覺得好嘥時間唔想睇，有無ching可以話我知響同八郎係咪真係弦朧個後代

動畫原創左好多劇情 好正
彈正同阿幻婆嘅故事
未開戰之前兩邊相處嘅日常

暫時都無咩伏線暗示唔係
但如果唔係弦朧後代嘅話好難解釋佢地個瞳術

的確好有特色
不過睇到屌哂鬼姐
我陽炎大美人變左筋肉人我屌佢老母啦

弦朧拖下手仔已經好大件事咁啦
點樣婚前啪啪啪啊

得嗰十日阿朧點咇到對孖胞胎出黎
一係開戰前就已經生左

佢其實唔想殺螢火只係因為胡夷係因伊賀而死所以佢不得不報仇
螢火死之前認錯佢係夜叉丸佢都點頭默認希望螢火走得安樂啲
最尾佢手上螢火係佢扮夜叉丸時幫佢包紥既布帶飄走再加埋左衛門內心讀白個幕
真係好感受到兩族人無故失去安穏被逼互相廝殺既無奈

女主唔知姦左未 船個幕印象漫畫同動畫都淨係係咁叫 叫左冇耐天膳就比霞刑部殺左
陽炎就唔算姦既真係你情我願

動畫有交代話係當年德川手下一個頭目祕密帶住仲係襁褓嘅八郎同響去甲/伊賀
無講到係點樣生出嚟

個人認為最直接嘅解釋係
弦朧二人當年死唔去放是就結為夫婦
但後來又死埋所以就剩低八郎同響

個人以為係未遂

btw 呢一幕嘅淫聲演繹應該刷咗一次當年水樹嘅下限

完全無諗過佢地死唔去嘅可能性
希望動畫會補完啦

雖則櫻花d製作好劣，但搵返陰陽座唱op同搵奈奈出黎配兩句真係好感動

陽炎 最靚女嘅角色最後死得最慘

屌佢累事啦 唔係佢毒弦之介既話弦之介就走得甩 等多一日對眼好返就想點都得冇人阻到佢 至少最終朧同弦之介都唔洗死

因為達哥既霞刑部所以先睇

佢就係想同弦之介一齊死
仲要朧以後一個人生存
點知

果陣無線播啲深夜動畫好多都好高質,
鋼練,七武士睇到喊 , 鴉,之前好似有套捉鬼天狗幫, 跟住變咗火影就冇睇

係，我記得七武士個時好似7個都死哂，鴉就畫到好靚。

超好睇

七武士死剩師父 師父個朋友 同埋個敗家仔
唔係個敗家仔亂開槍 師父個宿敵唔使死

已經對套野既印像 一講就諗起

唔講完全唔記得鴉依套野

我已經唔記得d 劇情，但係好記得d作畫型到出汗

霞刑部能力其實好勁，係衰衝動
Btw天膳個能力點黎？

寄生物

當蠱啦

女女女劇情

補充
寄生物係佢細佬

Btw天膳係兩次意圖強姦未遂

天膳條撚樣

唔係姦咗次女主角咋咩

最中意胡夷

最鐘意夜叉丸
以前網遊名仲叫埋夜叉丸

多他聽媽

甲賀真係正好多
Ope ED又好聽
比起套櫻花忍法帖正太多…
櫻花只睇左幾集就棄左

翻睇過漫畫好多次

弦之介叫佢師父幫佢開眼嗰吓型到

朱娟最正
腰幼波大
個肥仔揸左下
總算死得眼閉

夜叉丸畫到咁撚勁 點知死咁撚快

乙武洋匡都係 明明好似好高輩分

首op真係正到仆街

lm

好感動好多同好
負責畫漫畫既瀨川雅樹果陣特登上門搵山田授權佢畫
而佢果種畫風係超 match 山田既書
甲賀之後佢仲有畫柳生忍法帖 一樣咁好睇 (甚至唔少覺得好過甲賀)
而連載畫緊既係最出名既魔界轉生 都就黎大結局
不過就冇上兩本咁好睇

一出場以為夜叉丸係主要戰力

好唯美
型到喊

弦之介、左衛門、刑部（另加朧助攻）
三個聯手應該可以打晒甲賀全場

根本套野甲賀d人嘅能力高伊賀一個level
唔係情報不足伊賀根本無得打
不過都合理因為伊賀俾人屠過村

其實2派都想打
最明顯唔想打得弦 朧

尋日睇番曬漫畫，記得細個睇過TVB播刑部隊淋夜差丸，胡夷吸血果幕，心諗套野咁鬼痴線 左衛門其實太大意，本身唔洗死 天膳真狗西

其實男主一個可以抽晒全村

如果矓肯打，伊賀其實有得打
破幻之瞳加吹波佬已經玩哂
但如果矓唔玩，弘之介根本可以一個打哂

吹波佬 諗到我呀...小四朗

真係好正，一個剋一個

其實啲故事短短地先可以高質，海賊王嗰啲寫成幾十年，好難做到衣啲水平

屌 頭先我仲諗緊又邊春個，呢家知啦

好記得朱娟, 出親場都要除衫

但係動畫版佢係冇lin (漫畫版個個粉lin)

所以最後比朧KO其實係bug,朧嘅瞳術只係對忍法有效, 佢識再生根本唔算係忍術

左衛門同佢個妹都唔想打
一開始跟弦入村個肥佬都唔似想打，係護主feel多
陽炎只係想同弦扑野
反而伊賀班仆街一開始就想黎料

日本Nightwish

天膳條柒頭皮

Btw一開始彈正同阿幻身不由己ge心情

阿幻趴係彈正身上流眼淚搞到連我都想喊

認同 高質之一

所以櫻花過得十年又話成班冇晒野真係講唔通，主戰根本佔大多數。由彈正同阿幼後生時已經鬥到老，甲賀蜘蛛條村上次又比人屠埋 ，要大家一齊冇野咁生活真係冇咩可能

未睇過的話建議睇動定漫先？

漫畫其實得5本
要快既可以睇漫畫 同埋d女角畫得幾特別
動畫應該有原創(唔多記得)

要吸血

Thanks bro!

講真，個妹俾你班友整死咗，
好難同你講仁義道德喎
再講佢嘅忍術就係要利用感情先發揮到
唔通我變身做嗚門，乜招都唔識，
然後衝過去同夜叉丸埋牙咩

琴日一日睇完 勁sad

火影除左凱同寧次 所有人都不值一提

最鐘意左衛門

對比起其他，哩套真人化已經唔算崩壞啦

最鐘意左衛門, 忍術相對普通但效率最高

真係好好睇

呢套先係忍者動漫，由頭到尾都係耍陰招殺人
唔似火滾撚樣成班掛名忍者
不過搵地蟲十兵衛做十人眾都幾on9

地蟲擺明係軍師類

有買漫畫
人設好型

睇左呢個post之後上YouTube 追緊

真係唔差

軍師嚟講
甲賀最勁應該係地蟲同豹馬
伊賀應該係天膳同陣五郎

佢地相擁逝去再換成少年個樣，好正

水樹專係比人女女女

幾時有真人版？

搵julia做陽炎

瘋狂強姦

天膳啲計都執行得好差，由萬谷北面突襲，豹馬輕鬆看破

水樹天生就適合比人女女女 ange

最終弦之介同朧都避免唔到兩代人同一命運

彈正同阿幻以前都好有心想一改互殺風氣，可惜

放開水樹

天膳正仆街

係，好憎佢 甲賀啲男角色都幾討好弦之介、左衛門、刑部、豹馬呢四個

織田無啦啦攻打伊賀

有真人版,但印象中唔好睇

地蟲占星屈機,可惜早死

呢兩日補完
天膳真係垃圾黎 成套野中段開始都係想佢死多過睇兩族點打
明明頭段兩族廂殺節奏勁快勁好睇 中後段條百年淫蟲好撚煩

真係勁，睇佢一開波俾五個伊賀十人眾圍都唔驚就知勁，不過學天膳話齋，佢算漏咗自己

左衛門最吸引 佢真係好錫胡夷 同螢火之間既互動睇得出佢根本唔想鬥爭只係形勢所逼 絕對係好男人黎

睇佢攻入伊賀果種大局觀同決定力，胡夷斷氣之前可以冷靜迅速交換情報，俾朧破幻之後可以喺幾個伊賀十眾裡面抽身

個幕真係好緊湊 上一秒仲傷感緊 下一秒就身陷險境比成班伊賀包圍
唔係天膳識復活左衛門幾乎一個人搞得掂成班伊賀 甲賀mvp黎

我想講原著小說作者無寫到櫻花架
所以劇情係唔會match到

爬蟲系全部都好垃圾
蜘蛛>>>>>>>>>>水蛭>>>>>>>鼻涕蟲>蛇>瑩火
得蜘蛛勁 但格硬俾蝴蝶破到

因為忍者就係要任務>>>>>>>>>>>>個人情感

甲賀d男人正氣好多，唔似伊賀果班成日想女女女對面d囡

同人黎
但都多謝呢套野，令到好多人而家翻睇甲賀忍法蛤呢套神作

都唔知是咪想逆向操作，等人去睇翻甲賀先出呢套垃圾櫻花

甲賀d能力起碼個個都有用先 左衛門直頭係MVP
伊賀個邊有d根本同冇能力冇分別 好似個鳩毛佬咁 除左負碌黑死胡夷外基本上場場都冇用

佢扮夜叉丸之後同螢火對話果幾句都好謹慎

丈助自稱係兩情相悅

都係揸咗一下波仔姐
胡夷同陽炎兩個

朱絹又扮哂野咁引丈助

小四郎點解唔揀朱絹又靚女又大波又賢淑
唔好鐘意朧姬啦

套續集

咁多頁好似唔見人po e個MV?
有埋動畫片段重溫好正

個人都係鍾意老果對
佢地一齊死果幕 至少可以一齊死都算係安慰既

最好睇既漫畫, 冇之一
跟住先係SLAM DUNK

一開頭彈正同幻對方已經覺得好轟動

見到個post先去睇，又真係好高質
一d冷場都冇

占唔到自己有凶星有咩用

夜叉丸個死相
甲賀忍法帖呢種戰鬥先正，忍者就係要講求一擊必殺，一個失誤一個大意就要死
死得最慘係螢火

咁搞笑
不過甲賀真係好高質

而家本甲賀小說絕左版, 好彩當年買到
仲有伊賀, 魔界轉生, 柳生....etc
希望多D人會睇, 真係寫得好正!

我而家都成日翻睇

男主音好似天膳

唔明點解要整套櫻花忍法帖出黎
明明有柳生忍法帖可以做，夾硬要原創一套魔法忍者

因為柳生主角隊太屈機

......得蛇係爬蟲

屌

屌啊
講起就想喊
我都曾經買過但唔見左

睇得出左衛門好自責
叫胡夷去查伊賀同搵弦之介
間接害死左自己個妹
仲要只係差少少就救到佢

都係果句啦，邊個估到天膳識翻生咁屈機姐
地蟲刑部同左衛門都係算漏左呢樣野所以死

睇動畫話天膳過左200幾年地獄
有冇人知佢到底係咩黎

冇睇柳生。柳生都係兩派互鬥？

復仇

結局都好高質 兩日追完

柳生忍法貼有漫畫，不過大路好多，主角好屈機

上面有人話柳生忍法帖可能仲好睇過甲賀?
柳生睇完 完全冇印象...
但甲賀冇睇幾年都記得好好睇...

睇番第十六集講日常，兩邊嘅忍者各自都好開心生活，天膳條屎忽鬼

連天膳都比朧玩
不過雖然弦之介呢一代係悲劇，但係結局都有講返之後兩族人開始有返少少交流

魔界轉生 主角都好屈機

睇過漫畫, 純粹係主角帶班女人鬥班惡人, 兩派正邪分明, 一d立體感都冇 唯一好過甲賀咪係好多波波睇

所以陽炎正仆街嚟, 死痴女, 差d害死自己主人

連鳩毛佬 雨夜陣五郎呢d核突佬都好好

戰爭可以改變一個人

陽炎只係個愛得盲目嘅女人
朧一開波都爭d害死自己人

老母俾甲賀隊冧咗？

200年無女屌 所以一開拖即刻瘋狂屌女

天善唔係淨係姦左陽炎炸咩？

甲賀動畫係好睇過漫畫, 好多位補完又唔會多餘
彈正,幻,豹馬,刑部,臨死前講返佢地往事, 仲有呢集日常, 表面開心其實好灰,因為好多都陣亡咗
呢d漫畫都係冇

呢條撚屌唔係屈不死身, 根本就係廢柴一條

搞屎棍 智力又唔高 忍術秘技又無 次次相同套路

叫做係軍師囉
同埋都同弦之介打格過劍

同埋
大家討論天膳仲多過其他角色

btw tvb當年配音好高汁，鐘意粵配多過日配
係敗筆在陽炎係一開頭係周文瑛配，中途轉左程文意 唔係話程小姐配得唔好，但轉人始終難d接受

相同套路都屈死左好多人
因為不死能力太屈機，為左平衡佢其他野唔可以勁

成日好想吐糟班忍者太依賴忍術
如果陽炎最後唔用毒氣，而係用肚上面d針拮死或者捏死弦之介就搞掂，唔使俾朧破解

好似係睇過數一數二淒美嘅動畫

佢殺左衛門係搵成隊兵殺

一黎可能驚唔夠打，二黎佢要得到阿福夫人(好似係)嘅信任嘛

胡夷同左衛門兩兄妹死法都一鳩樣
比好多支野插死

魔界堆boss好撚on9，變完魔人除咗大力之外無哂所有技術

完全唔同意義
佢嘅目的唔係單單想殺死弦之介
而係可以同愛人深情一吻

新一集櫻花出現了朧